各位巴絲不如搞返個向旅客致歉兼真和你飛大行動

上次塞完稅局大扣分
第二日即刻有巴絲做返道歉行動
重畀六七左派暴徒葉國謙嘖嘖稱奇
都叫做補返唔少飛

今次和你飛變成阻你飛
加上疑似公安被圍毆一幕
已經畀人大造文章
我地惟有止蝕
如果有巴絲聽日搞返個向旅客致歉大行動
同埋將運動tune返正為和你飛
咁就真係功德無量

其實要令機場癱瘓
只可以靠人多塞爆機場
任何阻外國人搭飛機都係揠苗助長
會有反效果
希望各位巴絲明白

都係個句：
不割席、不分化
五大訴求，缺一不可！

文宣組朋友請入

文宣組都離運動已去了嗎？

推

不分化，不割蓆
個個行出黎都係香港人

721 811

又黎道歉 洗唔洗跪埋？

咁做Over咗啦

你道歉姐係話俾人知你做嘅嘢係錯

點解又要道歉？

道歉唔係認錯，而係話俾對方你明白因為呢個行動令佢有不便
而呢個「對方」，下次落區係陪你屌狗定屌鳩你，好睇我地點對佢

點解要道？反送中運動都兩個幾月，旅客唔識衡量依家適唔適宜黎香港？呢個世界無一個地方係絕對安全同穩定既，遇著突發事，只好怨自己揀唔岩時間黎香港

無論如何
外國人真係唔關事
對外國朋友講聲唔好意思阻親你
有咩問題？

一定要道硬架啦，講真唔發生今晚嘅事我地都辣慶好多遊客，更何況今晚成班傻仔仲比條金毛撩到唔俾救護抬人，今次我真係無野講

真係好sad
睇直播睇到有啲心寒

我而家基本上都估到7788，而家基本上係勇武和理非都放晒鬼，勇武放警犬，和理非放黑社會，再搵蝗做餌，等一大班手足齊齊比人帶風向，一齊做大龍鳳

其實呢個咪文宣囉。
正如當日俾頭盔個記者，做得記者係鬼都知有風險啦，但你咁做觀感上同警犬落差拉大啲，啲街坊同你屌狗都大力啲，遊客有咩事幫你做兩野盾咪又喺返度？
為義士安全姐

輿論戰係有用架
否則popo都唔會每日4點鐘出來9up啦
文宣組、和理非、勇武派都有角色要做

文宣組：道歉洗白
和理非：核彈都唔割，顯示文明質素（強項）
勇武派：留返對狗先衝啦

全民道歉日
聽日全部示威者
去機場又好
上fb又好
玩whatsapp、TG又好
一齊同身邊嘅道歉同解釋返件事
聽日所有人一齊化身文宣組

pish